想知濕疹撚開冷氣定風扇訓？

訓得好差

訓地下好正

冷氣啦，臨訓要沖涼搽晒cream先叫舒服瞓到個覺。
有時懶，沖完涼冇搽cream會半夜痕醒。

風扇加18度冷氣

全身揸cream 再開冷氣

依幾日落雨涼翻啲可以開風扇

冷氣唔會好乾咩

咁凍唔會乾咩

我依家個情況係開風扇, 但又唔係去到好舒服可以訓得好好咁
驚如果開冷氣會乾到pk之後又r

開熱啲冷氣再開風扇

冷氣22-23度 + 微型加濕(USB水樽版果D)放床頭

用加濕器 唔好開太勁都ok

用加濕器會唔會痴哂d塵

抽濕機加冷風機

有得較架嘛
無人叫你開到最勁

冷氣但教到唔凍

冷氣 但最緊要記得保濕 唔係會吹到你啲皮膚乾到柴咁

我臨瞓茶d 花士令都得
最緊要唔會半夜痕醒

依幾日試一試先
依排真係訓得好撚差

冷氣都受唔到係啲 lotion / cream 唔掂

我近期用咗濕敷包紮
濕疹好番好多

未講完
我用濕敷包紮完傷口
基本上開風扇定冷氣都唔怕
因為R唔到
但事前準備非常麻煩
晚晚都搞半粒鐘先訓得

冷氣2個鐘後自動閂

想知有冇巴打睇過吳x輝醫生, 佢醫皮膚好似好掂咁

講黎聽下係點得唔得

全名係咩

我既濕疹近排係好厲害啦
腳眼位圍住一個圈都係損咗流血既濕疹
咁無辦法之下 我就沖完涼
用咗一層好薄既類固醇先
跟著再厚敷凡士林
外面再用濕咗莞茜水既紗布圍住
最後用崩帶包紮

第一日搽咗類固醇係好得好快
第二日見傷口埋咗 就整係用凡士林厚敷
之後再用加咗死海鹽既莞茜水濕敷

而家基本上只得紅印
神奇地唔包果時都唔會想R

另外近排有飲五花茶
同食一d幫助排便既supplement
就好似好番好多喇！

可能唔係個個受得我依招
但我知濕敷對濕疹係好有幫助既

25度冷氣 床邊放杯水

其實我一路對類固醇好抗拒
好耐之前比個仆街醫生係我唔知情下用左類固醇去醫
完全冇教我用法, 之後停左就反彈到仆街, 我足足用左2年時間去變返正常
但依家無啦啦又爆返起
一直用開d natrual 既方法好似變得唔太work
之前用過一次死海鹽醫返好, 但真係痛到仆街 火燒咁
之後近期有個朋友有d唔知乜癬, 又係睇左好多醫生都唔掂
但我上面果位吳醫生就成功令佢好返, 咁當中都有食藥同用佢聲稱自行溝出黎既藥膏
所以都想問下大家意見, d fd都話皮膚長期紅即係有炎症, 都唔係好事黎

好生唔生生咗係春袋
而家每晚開住冷氣都痕鳩醒
琴晚開始搽一支carun 藥膏
至無痕醒

Btw生係啲咁嘅位表示想死

Carun果隻都好好用
厚敷一流！ 可惜太貴

Um...春袋可能唔可以厚敷

Carun好勁黎?

Carun係外國（好似係英國）品牌既萬用膏
有d似凡士林質感
佢用黎厚敷濕疹位置我覺得好有幫助
萬寧有得買不過好似要2百幾蚊一樽
但我已經用左好耐所以都抵用既

我覺得最大幫助係修復傷口同埋無咁深色
不過⋯用得多都係有抗藥性
濕疹膏不斷轉下先會好

抗藥性
我自己用緊COMVITA

我都抗拒類固醇架
但無辦法之下就唯有用少少啦
醫生講得岩既 紅同流血都係因為發緊炎
唔好好消炎抗炎又點會好呢
所以如果迫不得已既情況下都會用
但會隔幾日先用一次 盡量唔依賴啦唯有

如果你已經好番再番發
其實忍下手 食清淡小小應該好快退
我近排迫自己飲多d水排毒
屙多d便便應該都可以有幫助！

我都有濕疹6年 搽過類固醇既位都有疤同埋皮係皺既
過幾日會做血液測試check下敏感源
希望幫到手啦

問題我都唔知因為咩而復發
自問食得好清同沖凍水涼

check過敏感源, 塵最勁

莞茜水有用？
我對手好勁
晚上有時又痕醒
開冷氣又乾

莞茜水唔係對個個都有用
好似血虛偏寒既身體就唔啱用
但其實都係要試過先知
你不如試下用濕敷啦
搽一層厚既保濕 最好係balm
跟著用濕紗布圍 再用崩帶紮實d
可能剛紮既時候會有d痕
但因為包實左你都無得R
起碼忍兩三日 就見到成效

唔好太低溫既冷氣

你唔開, 出汗" 葉"住皮膚成晚仲衰, 增加發炎

開, 太低溫又會令皮太乾

放杯水係房會冇咁乾

我對手唔係濕疹咁簡單
係有好多水珠
唔識好咁好痕
呢兩個月長期紅同痕同腫
黎緊打算睇上面個西醫 消消炎禁一禁先頂唔順

依幾晚好似冇咁熱，開風扇都ok
btw果個醫生去到好似都要等幾耐吓

係囉我上網睇都咁講
打算放假睇
因為我食左大半個月中藥都係咁冇乜好過咁

佢真係有心醫人，有醫徳
之前我個fd比佢鬧 話做乜咁遲先嚟睇

巴打有無邊隻supplement有效可推介?
自覺經常便秘 食幾多菜都會

我都希望佢醫到 痕少啲冇咁爛都幫好多忙
不過我想問佢食藥同藥膏係咪都開類固醇？